想問下正字能打字屌人老冇個陣是咪通常都嬲到塊面紅住甘打字?

駁吾到gaa= =